有無人試過寄信畀學資處貼唔夠郵票

得罪驗屍官
下世都唔洗諗住收錢

直接入箱啦

搭車嘥錢丫嘛，仆街喇聽日著草離開香港了 寄唔切多份

下年申請過